理論上，行政長官辦公室係咪已經唔可以用microsoft window?

可以唔洗用電腦

邊個話佢識用windows?

********

mr.a仲唔趁機去推廣linux

仲有MS Exchange email services

D 官點出email

ibm notes

公司野點睇都用政府名架啦
點會用林鄭個名

理論上可以，因為美國係制裁個人而行政長官辦公室屬於香港政府

ibm 唔係美國？

intel , amd 都唔俾用就正

用qq mail,反正之前港共投標都係支那公司中

名用人, domain用政府

Qqmail

套野賣左比印度公司啦

但林鄭係政府之首，就算可沿用舊貨但唔應該用windows update

或者可能淨係用 CE做email名, 所以理論上唔係佢本人?

打少陣飛機啦
林奠個Facebook咪又係好地地

好似賣咗俾印度應該主動棄用

柒婆識閪用電腦咩

香港究竟有咩機構用lotus note?
政府好多判咗畀間支那公司將e-Mail system migrate去Microsoft exchange